英國working holiday左就黎兩年，你問我答

食咩多

自己煮返香港野多

難唔難搵工?

之前去澳洲WH遇過幾個英國人,

佢哋話英國難搵工所以先黎WH散下心

睇你搵乜 普通餐飲sales 四肢健全都無咩難度
專業工就要睇彩數

當真?

我o係aus係做catering

如果uk易搵工我可能30歲前去一次wh

巴打有冇搵工攻略

未聽過有人會失業除非心頭太高
服務業印cv 派基本上搞掂
專業野可以整好個linkedin 搵下agent
英國好處係兩年visa 無工作限制，都好多人搵到專業工作，有d 仲可以搵到老闆專正式工簽留低

我依家都係英國 兩個月

住邊 返工未？

英國d痴線佬有幾癲

巴打英文好好？聽人講揾好d嘅工英文要好好（廢話

係球迷癲D, 平時無乜癲佬

其實唔好 聽係最大問題太多唔同accent
我而家做IT狗還好溝通到就無問題，其他工就真係要好d

申請果時最大困難係咩

無 交form 交錢行得
有名額但香港每年唔滿，我用bno 申請skip 左好多麻煩野

我真係唔識答

Nottingham 返緊西餐廳

自己煮最好食

第一次聽有人揀Nottingham

天氣真係好差 成日落雨？

請問個visa可唔可以去到英國先申請？而家人係澳洲，想到時去到英國先apply

係 天氣變得好快無啦啦就落

應該唔得

你住邊頭?住宿貴唔貴
有無比人歧視

香港人一定要係香港申請如果我出境可能過一過荷蘭申請又得唔得呢？我都係揸bno所以唔係咩贊助名額，我直情上去個個網都搵唔到有關資料

BTW個邊多唔多黑工？

英國一批wh就係兩年
淨係英國先係咁？

倫敦，貴但值返個價既 最少唔係劏房
歧視無你，倫敦本身都多外來人

係直批兩年，所以對搵專業工好有幫助
其他多數一年

點都要係香港交表申請架啦應該

中国人餐廳會有囉 唔算太多

幾幾個月

巴打英文講成點
總後係果邊發展？

我都冇趣去wh
但係英文屎撚到一個點
可以由咩工開始
主要都係想去學英文
學唔學到？
同埋uk wh大概要預幾錢

有冇諗住長住UK?

有無興趣做英國代購買手

進步左d 香港學完都無機會用，好多時係load 唔切其實係識既
而家未知搵到份專業工未傾會點，但我都係想返香港

唔識英文都生存到既世界都有支那城
黎到一定會有進步既
兩三萬for 到步跟住收支平衡返就得

無，都係鍾意香港

有冇路數

人工？而家£26xx 左右，但每個月要比成£600稅

有無屌過bbc
有無叫雞
屌過鬼妹？

係咪因為好悶

我係巴士見過醉酒婆 佢係咁問我嘢 問啲九唔搭八嘅嘢

無 溝唔到鬼妹

其一啦 始終都係關心香港多d 留低都唔會開心

有無食鰻魚凍同仰望星空批

間中有醉酒佬我都係行遠d

未去打大佬

留名準備下年去

你有興趣就有路數，但係都幾辛苦架，不過幾好賺

做咩職業多？

我想去完留埋 利申未去

樓主搵唔搵到公司肯轉working visa?
就算轉到都想返香港?

廳館每月有£2600
每月開支幾多

學左英文20年都係咁廢，有咩方法再有進步？

餐飲 sales 主要
有專業技能都可以黎摶一摶

我做it 狗 餐飲就千幾

而家呢份應該肯，但我應該唔想留

其實好多野係識只係用果時load 唔到出黎
都係老土野多聽多講

Exchange 去過，覺得個度啲人口音太重唔識聽，我個時日日好似傻仔咁完全唔知人地教緊我啲咩
本來都有諗過去，exchange 完就打消念頭

熱愛香港
但好多人係打算唔走

我返工開會成日聽唔明扮明

個邊IT易唔易搵？
你係IT邊泛？

thxthx

巴打邊個電話台好用，黎緊去英國會住st. Albans

相對算易，我寫erp

好用既就會貴 平就3同giffgaff

巴打有冇租屋網介紹，係咪用gumtree多

人地覺得你仲重口音啦

有無去邊度玩過

咩language？
去到先搵工嗎？

除左倫敦仲推薦住邊？

巴打一個月幾錢租？

同求

我搬左四次都係用spareroom

冰島 荷蘭 西班牙 丹麥 瑞典 法國 下星期去奧地利加捷克

而定£540, 以前住過£430~490

愛丁堡好似幾好
其他細city 都幾悶下真係

愛爾蘭wh中

留名學野

介意透露吓嘛？

microsoft dynamics

犀利
我呢d小兒科應該冇人請...

SOHO 返緊寫字樓工

想去 要有咩條件

+1
有無興趣交流下

我都有興趣

Push

英國入面呢，例如highland個d

幾萬存款，未過31歲